被捕車房老闆比賽屢獲獎 老婆息影專心相夫教子

大圍車房發生兇殺及刑事毀壞案，其中一名被捕疑兇是涉事車房東主，他活躍於賽車活動，多次在賽車比賽中奪獎，同時為所屬車隊的工程師。其妻為無綫電視（TVB）前藝人，退出娛樂圈已多年，兩人育有3名年幼子女。

車手要有火

出返黎個朵臭哂

透唔到氣照壓 謀殺

正，車房狗+mk車主一齊死就爽

邊個藝人?

報紙佬真係圖又冇，名又冇，講乜都得啦

你邊間車房

陳穗豪

呢度無你要既野唔該你去第二間

社會垃圾抵撚死，坐到老人痴呆出返黎，家人死q晒

香港車手丘永材，其34歲表姨甥陳穗豪強忍傷痛，出戰澳門路車挑戰賽，取得第六名；而一眾車手出賽前，亦默哀悼念。

人要惡過車

邊個黎？唔認得個樣

邊個藝員 認唔到

成日做丫環果個！

咁都認到

條友唔坐終生都幾十碌，
個老婆點解決?

有兄弟朋友之類會睇住阿嫂,陳生可以安心坐監

咩名

姐係邊個呀
圖？

阿嫂我黎啦

邊撚個丫環

認唔到

路人甲乙丙都叫星
笑死人咩

哦！！！！嗰個茄喱啡吓話.......

即係邊個？有冇對白

佢老婆幾正

下……

抵撚死，人地求饒都唔放過人

3個圍一個佢走得去邊，真係睇唔出可以點走甩謀殺

肥版唐寧咁既

變咗認名post

伍濼文

車房口門可以貼張紙
[搞事者死!]

樣差過唐寧好多

哇，聽都未聽過，google 左都冇印象

美斯表示有大印象呀學警

Woo~~~~a! 可否爭返一口氣

好鐘意首歌，但你係咪覆錯po

我係代入緊個車房佬俾人扑車之後既心情

...

內有惡犬
同bulldog 冇分別
死咬唔放

貼埋段新聞出來
老細親手打死搞事者

唔知今次有冇黑警幫佢寫下求情信呢？

貼d獎出來
之後話一時沖動
本來係好人
好老公

謀殺好似唔係咁計

果幾條友應該無諗過自己咁on9

咪撚就係
唔通做爛仔又話自己金盆洗手

唔會老謀啦,誤殺多,坐幾碌又大把世界啦

監唔怕坐，最緊要威

開車房即有錢啦 洗番幾百萬搵清洪攪囉

勁

個女做丫環？

有片死者死前講明透唔到氣都誤殺？
睇黎得佔中先會一提就有罪

依加間車房咪可以囉
話曬殺人咁大單事

叫老婆頂

搬老婆出黎me3me4me5

出來先發覺戴綠帽

老婆要勾佬啦

坐監之後晚晚要擔心老婆比第二個男人插

諗起自己坐監咁慘但老婆比人插到閪水四淺

照顧丫嫂性需要咋
丫嫂睇住兄弟嘛

朋友妻

制服疑犯重手左啫,點知佢係咪真係透唔到氣架,可能佢想借機逃走呢

利伸:睇晒壹號皇庭全系列

個post冇聲

有冇佢老婆張相

插2劑

呢個
伍濼文
成日做丫環護士果啲過場角色

以前拍戲相已經唔多認得，近照更冇人認到

代表作有《 皆大歡喜》、《珠光寶氣》、《蕭十一郎》 蕭十一郎？謝賢果套？咁有冇50歲？

心灰意冷敗走

真係陰公豬
以為嫁到個好老公
點知癲嘅
依家仲搞到一身蟻
係愛佢就要不離不棄先好呀

會告謀殺定誤殺？

搵埋都唔知有冇一萬比我都揀返屋企湊仔

睇新聞話唔係壓死，係頭部有重創

謀殺呢單好難入
誤殺較大

係咪cookies 其中一個
真係好撚冇印象

謀殺罪成嘅話一定係終身

真正死因要驗屍，重創係警察到現場見到最表面傷痕

2012香港路車挑戰賽冠軍
wiki有呢個殺人惡魔既大名

變態佬

岩
誤殺無得走

除非佢啲手足有義氣話自己打大力啲
可能都有機係告嚴重傷人

拎哂鎚仔都入唔到謀殺真係冇天理

呢d情況好難一個走得甩
除非佢打打下走開左

一拎武器就食得屎
btw如果件[武器](工具)係跟身既唔係無得打

咁佢抵撚死啦
無腦仲要喺香港

係香港郁手=輸
所以你見d人成日插水訓街唔係影帝
係識玩

咁都要攞命，抵踎監啦

三五成群班人都陸陸續續減刑出緊黎 香港法律

屌 息影

7

呢個世界係咪咁細
咁都關藝人事

皇

OH,今年去唔到澳門格蘭披治大賽啦

有心既車手係阻止唔到佢地，用赤柱監房d污衣車一樣可以比賽

抵撚死

赤柱格蘭披治衣車大賽

條仆街實認誤殺，幾年就出返嚟繼續經營車房搵人笨柒，大家有乜辦法幫手諗諗。

黑社會有樣睇

Bb 冇爸爸 lu

可能係多左好多爸爸呢

好似有幫手做cpr同埋報警有冇得減刑
就好似揸車拄死人咁 坐幾年又出黎再揸車

又話老婆專心相夫
相左個老謀既臭撚出黎😂😅

睇撚完d相都認唔到係邊個
暗撚過愛回家d閒角

自己咁大份
拳頭交 會打死人嫁on9仔
想攞人命 坐返廿碌先啦

蘋果有目擊者片見到揸晒鎚仔 點走得甩謀殺啊

清洪打刑事就叻
謀殺真係過主啦

作為一位汽車維修員 有工具旁身係好合理

自衛都有罪？
雖然香港法治一向垃圾

馬子仁老婆

終身25 年起跳，誤殺5 年

咁豬都叫靚？

有法醫寫包膠，老謀全身剝光豬取証，邊有替死鬼

你班仆街人地冇話人聽佢拍過戲都要俾你地評頭品足
平時又話乜脫離明星夢後做人態度好

正=/= 靚
青頭仔唔會明架喇

其實條友做咩拎支棍打人架車？

之前間車房整衰左死者報車，有過金錢糾紛

阿木咁嘅身材

咁多人未睇過愛回家？
馬子人 生左個b 果條女黎

垃圾車房仔 就算做到老闆都改變唔到本身係垃圾呢個事實

愛回家個個叫阮兒，早排仲係tvb做緊三日兩夜
呢個何濼文完全唔識係乜水

茄喱啡息影

係咪有份拍男親女愛

個死者都唔係咩好人啦
睇個款黑社會
黑食黑
食花生

一次衝動，一生人就玩完了........！

拎棍又on9，打死人又on9
完！

不了

未亡人

講撚到明呼吸唔到都繼續打，咁樣叫「誤」殺？
如果聽完呢句收手同call白車，最終瓜左既話都叫誤殺既

可能連蘋果都唔知佢咩名所以唔提

on撚鳩 二世祖

//對於鄭被指涉嫌兇殺被捕，Tim直言無辜。「一個公民幫手，有事幫手，咁就...」他又指，報警的時候，曾經向警員稱疑犯掙扎，「佢(接電話警員)叫搵多兩個人按住」於是他叫鄭幫手。//

喂唔好跟車太貼住
似差佬叫人大力撳噃

叫你撳住有叫你打頭咩？

咁睇似係個兩個車房老闆打死人
隔離有on9仔聽差佬講行埋去
結果奶埋野

話誤殺o既都白撚痴，個頭爆晒缸都仲係誤殺

咁樣打死人係咪合法??

震東車房花王九？

人地叫你搵多兩個人按住佢就係等你有空間可以唔洗做低條友都控制到佢
點估到你咁撚癲既姐

有新聞話車房仔本身都「背景複雜」

息影
依家啲報紙佬亂閪咁用

畀人打爆玻璃，就要打死人

有咩問題
車=男人老婆
老婆比人打到毀容血債血償
唔捉埋佢老母做雞已經好俾面

作為一個車房佬 身邊有一個錘仔係一件好合理嘅事

咪試下同個官咁樣求情

講得出呢句你都係低等生物架啦

星期日死返去車房做低等人啦，呢度唔岩你

要上班不了

幫手坐同捉個個人有機會打甩誤殺

你打死佢自己老婆毀容自己受
你要佢賠返突就可以換過個老婆

有錢打甩

點甩呀
就算洪清在場都係減刑咁大把
請佢減刑不如慳返幾球

冇得撈下話

唔打爆副偈算係咁啦

GTR 呢啲Cheap雞車爆玻璃咁小事

間車房都好肯定係黑店啦
好地地有人上去破玻璃？
等坐監啦仆街

有d印象！

俾唔俾保䆁

收番幾十萬保䆁先la

但係個犯話呼吸唔到係咪真
係個刻比你都會估佢扮嘢想甩身啦

係咪真呢樣野你判斷唔到
但用常理黎睇聽到呢句都仲繼續打就冇權乞改做誤殺

但佢好似係繼續打？

普通法講動機
到時會集中研究佢地禁住個條友個動機係咩

所以我估係誤殺 根住睇背景黎判
車房仔 無讀大學 唔係住香港島果邊肯定重手DD 6年
如果2014有幫手去旺角黑夜又可能減番D 3-4年

點先識到依D姐仔?
LKF?

對面幫手就告埋謀殺

真係唔關自己事唔好理咁多

路上零意外 方為大師虎

原來係藍絲狗

義士

咁上半身呢？

睇條片，人地話呼吸唔到都仲keep住用力壓落去，係咩動機？驚人唔死？

個車房老闆可能係日本第一個世界冠軍（殺人）

謀殺唔係刑事
唔識唔好出黎柒

睇埋佢地之前有冇咩糾紛？有糾紛就有機會有殺人動機。冇既咪誤殺。

咁都要睇死因係咩？頭部重創？窒息？
窒息就有機會誤殺，但頭痛重創致死就有機會GHB causing death ， 打頭真係冇必要，好大機會告GBH causing death,有機會終身監禁

大圍一間車房昨日傍晚發生兇殺及刑事毀壞案，其中一名涉嫌謀殺被捕疑犯，是涉事車房對面另一車房的29歲姓鄭職員。

案發對面車房的東主阿添指，涉刑毀三人疑是針對案發車房的店東，事發時有3名戴著黑色口罩的男子，突然衝入該車房，其中二人向店東持有的GTR施襲，另一人以手機拍下片段，得手後逃走。
阿添指，自己本著「幫同行」心態，聯同三四個職員一同追截，涉事車房的姓陳店東亦聯同一位朋友一起追截，其間兩名兇徒跳上徒家車逃去，死者當時則與阿添迎面遇上。
阿添指，死者當時將手持的木棒拋入泥頭車，從貨車邊逃走時跌倒，被趕至的涉事車房店東捉住，店東隨即聯同朋友壓住死者，死者不斷掙扎，阿添隨即再報警，其後前來處理的警員來電時，向阿添提議：「搵多幾個人幫手撳低佢（死者）。」，於是叫姓鄭職員協助。直到警員到場，阿添前往接應警員，未有目擊整個情況，到返回現場，姓鄭職員已因涉謀殺被捕。
阿添直指，鄭個性很乖，不會惹事生非，又獨立勤奮，突然因協助捉賊被指謀殺，是非常無辜，形容是「一個公民幫手，已經...」，他已委託律師協助鄭。阿添又盛讚涉事車房東主是好人，做事有道義，又主動幫長者推手推車，絕不是窮兇極惡的惡漢。
另一方面，泥頭車司機李先生，在事發時正於車底維修車輛，當時突然聽到嘈吵聲，上前查看即發現三名男子將死者壓在地上，又有所動作，死者當時已血流披面無反應，太陽穴位置亦淌血，警員到場後已即時為死者急救，可惜太遲。李先生慨嘆，「扑爆塊玻璃啫，使唔使咁離譜，都係人命嚟」。

對面車房既車房仔
真係比個老闆害撚死

如果屬實
應該打得甩既